健 碩 坤 哥 拍 劇 大 晒 屌 西 肚

好可愛

對肥仔波同腩大到 咁都想扮大隻

做乜撚嘢

廢中咁樣樣

好黑

Pink lin

好核突

做乜鳩

好撚噁心

好核突呀屌

肥仔波

屌你第二張以為係況天佑黎

bulk 緊 bulk 緊

記得以前高登有post講男人身型，成班打哂飛機話類似呢種身型先正
好攬

個頭做乜撚野啊

屌西肚

廢中？

帶白框眼鏡多數個人有問暑！

正常樣

好撚柒

背

屌

個身型再肥d就似東京熱個條肥佬

Pink Lin?!!?我有冇睇錯

又高額又大腩

坤叔咋下話

個髮線咩事

佢啲肥肉

佢真係好撚噁心

狗公咁撚樣

青山走犯

咁bulk, 都屌打有腹肌既mk仔啦

佢有無打d有腹肌既mk

想嘔

廿幾歲成個阿叔咁

公開處刑

屌 坤狗真係好肉酸

高/連登最多人打飛機
以前見過個post話男仔戴眼鏡(正評)定冇戴眼鏡靚仔d
成班四眼毒撚打撚曬飛機正評

柒到

好似呀叔

其實香港好多人都係呢種身形

個身型好核突~